到底聖誕節應該點先約女神出街?

你好，我是薯片
今次整左條片針對點樣聖誕約女神出街街，唔好比mk仔玩哂
希望大家睇完我條片之後，可以成功約到女神出街啦

祝大家性誕愉快

咦，有冇方法整到url

把聲幾好

岩岩唱完k，把聲已爛

事實上
一個女仔有3個方位
就係左同右
而你（我）永遠企後面

默默在背後支持他的好男人魔法師

推推推